{"document_type": "article", "byline": {"person": [{"firstname": "Por", "organization": "", "lastname": "POLGREEN", "role": "reported", "rank": 1, "middlename": "Lydia"}], "original": "Por LYDIA POLGREEN"}, "news_desk": "Universal", "slideshow_credits": null, "abstract": null, "multimedia": [{"type": "image", "url": "images/2016/03/03/universal/es/nytes-image/nytes-image-thumbWide.png", "legacy": {"wide": "images/2016/03/03/universal/es/nytes-image/nytes-image-thumbWide.png", "wideheight": "126", "widewidth": "190"}, "width": 190, "subtype": "wide", "height": 126}, {"type": "image", "url": "images/2016/03/03/universal/es/nytes-image/nytes-image-articleLarge.png", "legacy": {"xlarge": "images/2016/03/03/universal/es/nytes-image/nytes-image-articleLarge.png", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "240"}, "width": 600, "subtype": "xlarge", "height": 240}, {"type": "image", "url": "images/2016/03/03/universal/es/nytes-image/nytes-image-thumbStandard.png", "legacy": {"thumbnail": "images/2016/03/03/universal/es/nytes-image/nytes-image-thumbStandard.png", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "width": 75, "subtype": "thumbnail", "height": 75}], "headline": {"content_kicker": "Am\u00e9rica ", "main": "Nos mudamos a nytimes.com/es"}, "print_page": null, "keywords": [], "snippet": "En nuestra p\u00e1gina encontrar\u00e1n una selecci\u00f3n de lo mejor de The New York Times traducido al espa\u00f1ol y tambi\u00e9n art\u00edculos originales.", "source": "The New York Times", "lead_paragraph": "En nuestra p\u00e1gina encontrar\u00e1n una selecci\u00f3n de lo mejor de The New York Times traducido al espa\u00f1ol y tambi\u00e9n art\u00edculos originales.", "word_count": "211", "pub_date": "2016-03-03T00:00:00Z", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "blog": [], "type_of_material": "News", "section_name": "Universal", "web_url": "http://www.nytimes.com/2016/03/03/universal/es/new-york-times-en-espanol-nos-mudamos-a-nytimes-es.html", "_id": "56d8dee138f0d810eb12c738"}