{"document_type": "article", "byline": {"person": [{"firstname": "Por", "organization": "", "lastname": "GARC\u00cdA", "role": "reported", "rank": 1, "middlename": "Betzab\u00e9"}], "original": "Por BETZAB\u00c9 GARC\u00cdA"}, "news_desk": "OpEd", "slideshow_credits": null, "abstract": null, "multimedia": [], "headline": {"kicker": "Op-Docs", "content_kicker": "Op-Docs", "main": "\u2018Unsilenced\u2019"}, "print_page": null, "keywords": [{"value": "Mexico", "is_major": "N", "rank": "1", "name": "glocations"}, {"value": "Levees and Dams", "is_major": "N", "rank": "2", "name": "subject"}, {"value": "Refugees and Displaced Persons", "is_major": "N", "rank": "3", "name": "subject"}, {"value": "Censorship", "is_major": "N", "rank": "4", "name": "subject"}, {"value": "News and News Media", "is_major": "N", "rank": "5", "name": "subject"}], "snippet": "Asesinan a un activista mientras estaba al aire conduciendo un programa de radio dirigido a residentes desplazados de un peque\u00f1o pueblo en M\u00e9xico.", "source": "The New York Times", "lead_paragraph": "Asesinan a un activista mientras estaba al aire conduciendo un programa de radio dirigido a residentes desplazados de un peque\u00f1o pueblo en M\u00e9xico.", "word_count": "402", "pub_date": "2016-03-22T00:00:00Z", "subsection_name": null, "blog": [], "type_of_material": "Op-Ed", "section_name": "Opinion", "web_url": "http://www.nytimes.com/2016/03/22/opinion/unsilenced-espanol.html", "_id": "56f1088c38f0d82d2a6d5efd"}