{"document_type": "article", "byline": {"person": [{"role": "reported", "firstname": "Thorbjorn", "organization": "", "rank": 1, "lastname": "JAGLAND"}], "original": "By THORBJORN JAGLAND"}, "news_desk": "OpEd", "slideshow_credits": null, "abstract": null, "multimedia": [{"type": "image", "url": "images/2016/12/11/opinion/sunday/13jagland-inyt-french/13jagland-inyt-thumbWide.jpg", "legacy": {"wide": "images/2016/12/11/opinion/sunday/13jagland-inyt-french/13jagland-inyt-thumbWide.jpg", "wideheight": "126", "widewidth": "190"}, "width": 190, "subtype": "wide", "height": 126}, {"type": "image", "url": "images/2016/12/11/opinion/sunday/13jagland-inyt-french/13jagland-inyt-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2016/12/11/opinion/sunday/13jagland-inyt-french/13jagland-inyt-articleLarge.jpg", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "399"}, "width": 600, "subtype": "xlarge", "height": 399}, {"type": "image", "url": "images/2016/12/11/opinion/sunday/13jagland-inyt-french/13jagland-inyt-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2016/12/11/opinion/sunday/13jagland-inyt-french/13jagland-inyt-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "width": 75, "subtype": "thumbnail", "height": 75}], "headline": {"kicker": "Op-Ed Contributor", "content_kicker": "Op-Ed Contributor", "main": "Cour europ\u00e9enne des droits de l\u2019homme: arr\u00eatons la caricature"}, "print_page": null, "keywords": [{"value": "European Union", "is_major": "N", "rank": "1", "name": "organizations"}, {"value": "European Court of Human Rights", "is_major": "N", "rank": "2", "name": "organizations"}, {"value": "Human Rights and Human Rights Violations", "is_major": "N", "rank": "3", "name": "subject"}], "snippet": "La cour europ\u00e9enne des droits de l\u2019homme est un succ\u00e8s remarquable pour le syst\u00e8me international d\u2019\u00e9tat de droit. Les d\u00e9magogues lui font courir un grand risque en la d\u00e9nigrant...", "source": "The New York Times", "lead_paragraph": "La cour europ\u00e9enne des droits de l\u2019homme est un succ\u00e8s remarquable pour le syst\u00e8me international d\u2019\u00e9tat de droit. Les d\u00e9magogues lui font courir un grand risque en la d\u00e9nigrant", "word_count": "1166", "pub_date": "2016-12-13T14:39:02+0000", "subsection_name": null, "blog": [], "type_of_material": "Op-Ed", "section_name": "Opinion", "web_url": "http://www.nytimes.com/2016/12/13/opinion/cour-europeenne-des-droits-de-lhomme-arretons-la-caricature.html", "_id": "5850081395d0e03926075b53"}