{"document_type": "article", "byline": {"person": [{"firstname": "Por", "organization": "", "lastname": "ARCE", "role": "reported", "rank": 1, "middlename": "Alberto"}], "original": "Por ALBERTO ARCE"}, "news_desk": "Universal", "slideshow_credits": null, "abstract": null, "multimedia": [{"type": "image", "url": "images/2016/02/02/sports/02BULLFIGHTweb05-copy/02BULLFIGHTweb05-thumbWide.jpg", "legacy": {"wide": "images/2016/02/02/sports/02BULLFIGHTweb05-copy/02BULLFIGHTweb05-thumbWide.jpg", "wideheight": "126", "widewidth": "190"}, "width": 190, "subtype": "wide", "height": 126}, {"type": "image", "url": "images/2016/02/02/sports/02BULLFIGHTweb05-copy/02BULLFIGHTweb05-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2016/02/02/sports/02BULLFIGHTweb05-copy/02BULLFIGHTweb05-articleLarge.jpg", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "400"}, "width": 600, "subtype": "xlarge", "height": 400}, {"type": "image", "url": "images/2016/02/02/sports/02BULLFIGHTweb05-copy/02BULLFIGHTweb05-thumbStandard-v2.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2016/02/02/sports/02BULLFIGHTweb05-copy/02BULLFIGHTweb05-thumbStandard-v2.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "width": 75, "subtype": "thumbnail", "height": 75}], "headline": {"content_kicker": "Am\u00e9rica ", "main": "Una tarde en blanco y negro con Jos\u00e9 Tom\u00e1s en M\u00e9xico"}, "print_page": null, "keywords": [], "snippet": "Todo sobre la corrida en La Monumental indicaba que no se trataba de hacer historia sino de serlo. Pero los toros ya son historia.", "source": "The New York Times", "lead_paragraph": "Todo sobre la corrida en La Monumental indicaba que no se trataba de hacer historia sino de serlo. Pero los toros ya son historia.", "word_count": "940", "pub_date": "2016-02-02T00:00:00Z", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "blog": [], "type_of_material": "Review", "section_name": "Universal", "web_url": "http://www.nytimes.com/2016/02/02/universal/es/corrida-toros-jose-tomas-ciudad-de-mexico.html", "_id": "56affd2338f0d84912559368"}