{"document_type": "blogpost", "byline": {"person": [{"role": "reported", "firstname": "Kirk", "organization": "", "rank": 1, "lastname": "SEMPLE"}], "original": "By KIRK SEMPLE"}, "news_desk": null, "slideshow_credits": null, "abstract": "A pocos meses del plazo acordado para firmar un acuerdo de paz entre el gobierno y las Farc, el fot\u00f3grafo Federico R\u00edos document\u00f3 la vida diaria de los guerrilleros.", "multimedia": [{"type": "image", "url": "images/2016/02/01/blogs/201602-lens-farc1/201602-lens-farc1-thumbWide.jpg", "legacy": {"wide": "images/2016/02/01/blogs/201602-lens-farc1/201602-lens-farc1-thumbWide.jpg", "wideheight": "126", "widewidth": "190"}, "width": 190, "subtype": "wide", "height": 126}, {"type": "image", "url": "images/2016/02/01/blogs/201602-lens-farc1/201602-lens-farc1-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2016/02/01/blogs/201602-lens-farc1/201602-lens-farc1-articleLarge.jpg", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "400"}, "width": 600, "subtype": "xlarge", "height": 400}, {"type": "image", "url": "images/2016/02/01/blogs/201602-lens-farc1/201602-lens-farc1-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2016/02/01/blogs/201602-lens-farc1/201602-lens-farc1-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "width": 75, "subtype": "thumbnail", "height": 75}], "headline": {"kicker": "Lens", "main": "La vida al interior de las Farc antes de la paz"}, "print_page": null, "keywords": [{"value": "Colombia", "rank": "1", "name": "glocations"}, {"value": "Habana", "rank": "1", "name": "organizations"}, {"value": "Photography", "rank": "1", "name": "subject"}], "snippet": "A pocos meses del plazo acordado para firmar un acuerdo de paz entre el gobierno y las Farc, el fot\u00f3grafo Federico R\u00edos document\u00f3 la vida diaria de los guerrilleros.", "source": "The New York Times", "lead_paragraph": null, "word_count": "699", "pub_date": "2016-02-02T02:55:31Z", "subsection_name": null, "blog": [], "type_of_material": "Blog", "section_name": "Multimedia/Photos", "web_url": "http://lens.blogs.nytimes.com/2016/02/02/la-vida-al-interior-de-las-farc-antes-de-la-paz/", "_id": "56b0615438f0d84912559420"}