{"document_type": "article", "byline": {"person": [{"firstname": "Por", "organization": "", "lastname": "GRAY", "role": "reported", "rank": 1, "middlename": "Geoffrey"}], "original": "Por GEOFFREY GRAY"}, "news_desk": "Sports", "slideshow_credits": null, "abstract": null, "multimedia": [{"type": "image", "url": "images/2016/02/02/sports/02BULLFIGHTweb01-copy/02BULLFIGHTweb01-thumbWide.jpg", "legacy": {"wide": "images/2016/02/02/sports/02BULLFIGHTweb01-copy/02BULLFIGHTweb01-thumbWide.jpg", "wideheight": "126", "widewidth": "190"}, "width": 190, "subtype": "wide", "height": 126}, {"type": "image", "url": "images/2016/02/02/sports/02BULLFIGHTweb01-copy/02BULLFIGHTweb01-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2016/02/02/sports/02BULLFIGHTweb01-copy/02BULLFIGHTweb01-articleLarge.jpg", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "400"}, "width": 600, "subtype": "xlarge", "height": 400}, {"type": "image", "url": "images/2016/02/02/sports/02BULLFIGHTweb01-copy/02BULLFIGHTweb01-thumbStandard-v2.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2016/02/02/sports/02BULLFIGHTweb01-copy/02BULLFIGHTweb01-thumbStandard-v2.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "width": 75, "subtype": "thumbnail", "height": 75}], "headline": {"content_kicker": "Am\u00e9rica ", "main": "El torero insigne, un espect\u00e1culo que desfallece y una oportunidad perdida"}, "print_page": "10", "keywords": [{"value": "Bullfighting and Bull Runs", "is_major": "Y", "rank": "1", "name": "subject"}, {"value": "Tomas, Jose", "is_major": "Y", "rank": "2", "name": "persons"}, {"value": "Mexico City (Mexico)", "is_major": "N", "rank": "3", "name": "glocations"}, {"value": "Mexico", "is_major": "N", "rank": "4", "name": "glocations"}], "snippet": "El domingo m\u00e1s de 45.000 espectadores acudieron a la plaza a ver a Jos\u00e9 Tom\u00e1s, la mayor asistencia en la historia reciente de La Monumental.", "source": "The New York Times", "lead_paragraph": "El domingo m\u00e1s de 45.000 espectadores acudieron a la plaza a ver a Jos\u00e9 Tom\u00e1s, la mayor asistencia en la historia reciente de La Monumental.", "word_count": "1455", "pub_date": "2016-02-02T00:00:00Z", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "blog": [], "type_of_material": "News", "section_name": "Universal", "web_url": "http://www.nytimes.com/2016/02/02/universal/es/jose-tomas-toros-mexico.html", "_id": "56b2863c38f0d82036f0a8ab"}