{"document_type": "article", "byline": {"person": [{"role": "reported", "firstname": "Nazanin", "organization": "", "rank": 1, "lastname": "LANKARANI"}], "original": "By NAZANIN LANKARANI"}, "news_desk": "Business", "slideshow_credits": null, "abstract": null, "multimedia": [{"type": "image", "url": "images/2016/02/15/business/15MANAGER/15MANAGER-thumbWide.jpg", "legacy": {"wide": "images/2016/02/15/business/15MANAGER/15MANAGER-thumbWide.jpg", "wideheight": "126", "widewidth": "190"}, "width": 190, "subtype": "wide", "height": 126}, {"type": "image", "url": "images/2016/02/15/business/15MANAGER/15MANAGER-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2016/02/15/business/15MANAGER/15MANAGER-articleLarge.jpg", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "400"}, "width": 600, "subtype": "xlarge", "height": 400}, {"type": "image", "url": "images/2016/02/15/business/15MANAGER/15MANAGER-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2016/02/15/business/15MANAGER/15MANAGER-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "width": 75, "subtype": "thumbnail", "height": 75}], "headline": {"kicker": "Global Manager", "content_kicker": "Global Manager", "print_headline": "Building a R\u00e9sum\u00e9 Isn't the First Priority", "main": "Building a R\u00e9sum\u00e9 Isn't the First Priority"}, "print_page": null, "keywords": [{"value": "Executives and Management (Theory)", "is_major": "N", "rank": "1", "name": "subject"}], "snippet": "An interview with Vincent Perriard, chief of the Swiss watch brand HYT.", "source": "The New York Times", "lead_paragraph": "An interview with Vincent Perriard, chief of the Swiss watch brand HYT.", "word_count": "1181", "pub_date": "2016-02-15T13:00:00Z", "subsection_name": "International Business", "blog": [], "type_of_material": "Question", "section_name": "Business Day", "web_url": "http://www.nytimes.com/2016/02/15/business/international/global-manager-vincent-perriard-hyt.html", "_id": "56c06a9a38f0d86136858ce0"}