{"document_type": "article", "byline": {"person": [{"role": "reported", "firstname": "Thierry", "organization": "", "rank": 1, "lastname": "CRUVELLIER"}], "original": "By THIERRY CRUVELLIER"}, "news_desk": "OpEd", "slideshow_credits": null, "abstract": null, "multimedia": [{"type": "image", "url": "images/2016/02/16/opinion/edcruvellier16-french/edcruvellier16-thumbWide.jpg", "legacy": {"wide": "images/2016/02/16/opinion/edcruvellier16-french/edcruvellier16-thumbWide.jpg", "wideheight": "126", "widewidth": "190"}, "width": 190, "subtype": "wide", "height": 126}, {"type": "image", "url": "images/2016/02/16/opinion/edcruvellier16-french/edcruvellier16-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2016/02/16/opinion/edcruvellier16-french/edcruvellier16-articleLarge.jpg", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "308"}, "width": 600, "subtype": "xlarge", "height": 308}, {"type": "image", "url": "images/2016/02/16/opinion/edcruvellier16-french/edcruvellier16-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2016/02/16/opinion/edcruvellier16-french/edcruvellier16-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "width": 75, "subtype": "thumbnail", "height": 75}], "headline": {"kicker": "Op-Ed Contributor", "content_kicker": "Op-Ed Contributor", "main": "Le proc\u00e8s Hiss\u00e8ne Habr\u00e9, un succ\u00e8s \u00e0 ne pas r\u00e9p\u00e9ter"}, "print_page": null, "keywords": [{"value": "Habre, Hissene", "is_major": "N", "rank": "1", "name": "persons"}, {"value": "Chad", "is_major": "N", "rank": "2", "name": "glocations"}, {"value": "African Union", "is_major": "N", "rank": "3", "name": "organizations"}, {"value": "War Crimes, Genocide and Crimes Against Humanity", "is_major": "N", "rank": "4", "name": "subject"}], "snippet": "Jamais dans une affaire de crimes contre l\u2019humanit\u00e9 la voix des victimes n\u2019aura \u00e9t\u00e9 aussi dominante. Et l\u2019Union africaine conclut : ne recommen\u00e7ons pas.", "source": "The New York Times", "lead_paragraph": "Jamais dans une affaire de crimes contre l\u2019humanit\u00e9 la voix des victimes n\u2019aura \u00e9t\u00e9 aussi dominante. Et l\u2019Union africaine conclut : ne recommen\u00e7ons pas.", "word_count": "1280", "pub_date": "2016-02-16T00:00:00Z", "subsection_name": null, "blog": [], "type_of_material": "Op-Ed", "section_name": "Opinion", "web_url": "http://www.nytimes.com/2016/02/16/opinion/le-proces-habre-un-succes-a-ne-pas-repeter.html", "_id": "56c1e43c38f0d876a9f76ed2"}