{"document_type": "article", "byline": {"contributor": "", "person": [{"role": "reported", "firstname": "Raphael", "organization": "", "rank": 1, "lastname": "MINDER"}], "original": "By RAPHAEL MINDER"}, "news_desk": "Foreign", "slideshow_credits": null, "abstract": "Spanish national court orders Jesus Angel Bergantinos Diaz, businessman accused of involvement in art forgery scandal, extradited to United States; Diaz is charged with helping orchestrate sale of nearly $70 million in forged paintings through New York-based Knoedler & Company.", "multimedia": [], "headline": {"print_headline": "Spaniard to Face U.S. Trial in Art Scandal", "main": "Spaniard to Face U.S. Trial in Art Scandal"}, "print_page": "9", "keywords": [{"value": "Bergantinos-Diaz, Jesus Angel", "is_major": "Y", "rank": "1", "name": "persons"}, {"value": "Knoedler & Co", "is_major": "Y", "rank": "2", "name": "organizations"}, {"value": "Art", "is_major": "Y", "rank": "3", "name": "subject"}, {"value": "Forgery", "is_major": "Y", "rank": "4", "name": "subject"}, {"value": "Spain", "is_major": "Y", "rank": "5", "name": "glocations"}, {"value": "Extradition", "is_major": "Y", "rank": "6", "name": "subject"}, {"value": "Bergantinos-Diaz, Jose Carlos", "is_major": "N", "rank": "7", "name": "persons"}, {"value": "United States", "is_major": "N", "rank": "8", "name": "glocations"}], "snippet": "The national court ordered the extradition to the United States of Jes\u00fas \u00c1ngel Berganti\u00f1os D\u00edaz, accused in a major art market scandal that involved the sale of nearly $70 million in forged paintings through a New York gallery.", "source": "The New York Times", "lead_paragraph": "The national court ordered the extradition to the United States of Jes\u00fas \u00c1ngel Berganti\u00f1os D\u00edaz, accused in a major art market scandal that involved the sale of nearly $70 million in forged paintings through a New York gallery.", "word_count": "373", "pub_date": "2016-02-17T00:00:00Z", "subsection_name": "Europe", "blog": [], "type_of_material": "News", "section_name": "World", "web_url": "http://www.nytimes.com/2016/02/17/world/europe/spaniard-to-face-us-trial-in-art-scandal.html", "_id": "56c3d34f38f0d82fc3a19a54"}