{"document_type": "article", "byline": [], "news_desk": "Society", "slideshow_credits": null, "abstract": null, "multimedia": [{"type": "image", "url": "images/2016/07/03/fashion/weddings/03PREMO/03PREMO-thumbWide-v2.jpg", "legacy": {"wide": "images/2016/07/03/fashion/weddings/03PREMO/03PREMO-thumbWide-v2.jpg", "wideheight": "126", "widewidth": "190"}, "width": 190, "subtype": "wide", "height": 126}, {"type": "image", "url": "images/2016/07/03/fashion/weddings/03PREMO/03PREMO-articleLarge-v2.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2016/07/03/fashion/weddings/03PREMO/03PREMO-articleLarge-v2.jpg", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "355"}, "width": 600, "subtype": "xlarge", "height": 355}, {"type": "image", "url": "images/2016/07/03/fashion/weddings/03PREMO/03PREMO-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2016/07/03/fashion/weddings/03PREMO/03PREMO-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "width": 75, "subtype": "thumbnail", "height": 75}], "headline": {"print_headline": "Clare Premo,  Andr\u00e9s P\u00e9rez", "main": "Clare Premo, Andr\u00e9s P\u00e9rez"}, "print_page": "21", "keywords": [{"value": "Weddings and Engagements", "is_major": "N", "rank": "1", "name": "subject"}], "snippet": "The couple, who met at Princeton, are to be wed in Rose Valley, Pa....", "source": "The New York Times", "lead_paragraph": "The couple, who met at Princeton, are to be wed in Rose Valley, Pa.", "word_count": "212", "pub_date": "2016-07-03T00:00:00Z", "subsection_name": "Weddings", "blog": [], "type_of_material": "News", "section_name": "Fashion & Style", "web_url": "http://www.nytimes.com/2016/07/03/fashion/weddings/clare-premo-andres-perez.html", "_id": "5778915438f0d8343812c104"}