{"document_type": "multimedia", "byline": {"person": [{"role": "reported", "firstname": "Sebasti\u00e3o", "organization": "", "rank": 1, "lastname": "SALGADO"}], "original": "By SEBASTI\u00c3O SALGADO"}, "news_desk": "Sunday Review", "slideshow_credits": "Sebasti\u00e3o Salgado/Amazonas - Contact Press Images from \"Kuwait: Desert on Fire\" (Taschen, August 2016)", "abstract": null, "multimedia": [{"type": "image", "url": "images/2016/04/10/sunday-review/10EXPOSURES-Salgado-slide-XS9X/10EXPOSURES-Salgado-slide-XS9X-thumbWide.jpg", "legacy": {"wide": "images/2016/04/10/sunday-review/10EXPOSURES-Salgado-slide-XS9X/10EXPOSURES-Salgado-slide-XS9X-thumbWide.jpg", "wideheight": "126", "widewidth": "190"}, "width": 190, "subtype": "wide", "height": 126}, {"type": "image", "url": "images/2016/04/10/sunday-review/10EXPOSURES-Salgado-slide-XS9X/10EXPOSURES-Salgado-slide-XS9X-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2016/04/10/sunday-review/10EXPOSURES-Salgado-slide-XS9X/10EXPOSURES-Salgado-slide-XS9X-articleLarge.jpg", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "401"}, "width": 600, "subtype": "xlarge", "height": 401}, {"type": "image", "url": "images/2016/04/10/sunday-review/10EXPOSURES-Salgado-slide-XS9X/10EXPOSURES-Salgado-slide-XS9X-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2016/04/10/sunday-review/10EXPOSURES-Salgado-slide-XS9X/10EXPOSURES-Salgado-slide-XS9X-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "width": 75, "subtype": "thumbnail", "height": 75}], "headline": {"main": "25th Anniversary of 1991 Kuwaiti Oil Fires"}, "print_page": null, "keywords": [{"value": "Iraq", "is_major": "N", "rank": "1", "name": "glocations"}], "snippet": "In April of 1991 following Iraqi military setting the Kuwait Oil Fields aflame, photographer Sebasti\u00e3o Salgado documented the environmental disaster", "source": "The New York Times", "lead_paragraph": "In April of 1991 following Iraqi military setting the Kuwait Oil Fields aflame, photographer Sebasti\u00e3o Salgado documented the environmental disaster", "word_count": "20", "pub_date": "2016-04-10T00:00:00Z", "subsection_name": null, "blog": [], "type_of_material": "Slideshow", "section_name": "Sunday Review", "web_url": "http://www.nytimes.com/slideshow/2016/04/10/sunday-review/25th-anniversary-of-1991-kuwaiti-oil-fires.html", "_id": "5702b8f038f0d828b0bfac89"}