{"document_type": "article", "byline": [], "news_desk": "Society", "slideshow_credits": null, "abstract": null, "multimedia": [{"type": "image", "url": "images/2016/05/08/fashion/weddings/08MAYMIjpg/08MAYMIjpg-thumbWide-v2.jpg", "legacy": {"wide": "images/2016/05/08/fashion/weddings/08MAYMIjpg/08MAYMIjpg-thumbWide-v2.jpg", "wideheight": "126", "widewidth": "190"}, "width": 190, "subtype": "wide", "height": 126}, {"type": "image", "url": "images/2016/05/08/fashion/weddings/08MAYMIjpg/08MAYMIjpg-articleLarge-v2.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2016/05/08/fashion/weddings/08MAYMIjpg/08MAYMIjpg-articleLarge-v2.jpg", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "354"}, "width": 600, "subtype": "xlarge", "height": 354}, {"type": "image", "url": "images/2016/05/08/fashion/weddings/08MAYMIjpg/08MAYMIjpg-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2016/05/08/fashion/weddings/08MAYMIjpg/08MAYMIjpg-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "width": 75, "subtype": "thumbnail", "height": 75}], "headline": {"print_headline": "Carlos Maym\u00ed Fern\u00e1ndez,   Steven Rapkin", "main": "Carlos Maym\u00ed Fern\u00e1ndez, Steven Rapkin"}, "print_page": "18", "keywords": [{"value": "Weddings and Engagements", "is_major": "N", "rank": "1", "name": "subject"}], "snippet": "The couple met near a waterfall in 1993 in Ithaca, N.Y.", "source": "The New York Times", "lead_paragraph": "The couple met near a waterfall in 1993 in Ithaca, N.Y.", "word_count": "278", "pub_date": "2016-05-08T00:00:00Z", "subsection_name": "Weddings", "blog": [], "type_of_material": "News", "section_name": "Fashion & Style", "web_url": "http://www.nytimes.com/2016/05/08/fashion/weddings/carlos-maymi-fernandez-steven-rapkin.html", "_id": "572ebd4d38f0d804c36c1728"}