{"document_type": "article", "byline": {"person": [], "organization": "THE NEW YORK TIMES", "original": "By THE NEW YORK TIMES"}, "news_desk": "Styles", "slideshow_credits": null, "abstract": null, "multimedia": [], "headline": {"kicker": "Portfolio", "content_kicker": "Portfolio", "print_headline": "Ivory Coast", "main": "Ivory Coast Style"}, "print_page": "4", "keywords": [{"value": "Hair", "is_major": "N", "rank": "1", "name": "subject"}, {"value": "Photography", "is_major": "N", "rank": "2", "name": "subject"}, {"value": "Ivory Coast", "is_major": "N", "rank": "3", "name": "glocations"}], "snippet": "\u201cHair,\u201d a study by the photographer \u00c9milie R\u00e9gnier, chronicles popular looks, influenced by Beyonc\u00e9 and Rihanna, in the hair salons of Abidjan....", "source": "The New York Times", "lead_paragraph": "\u201cHair,\u201d a study by the photographer \u00c9milie R\u00e9gnier, chronicles popular looks, influenced by Beyonc\u00e9 and Rihanna, in the hair salons of Abidjan.", "word_count": "52", "pub_date": "2016-11-19T11:00:04Z", "subsection_name": null, "blog": [], "type_of_material": "News", "section_name": "Fashion & Style", "web_url": "http://www.nytimes.com/2016/11/20/fashion/hair-salons-ivory-coast-abidjan-women-style.html", "_id": "583030b87c459f6a5fcceed6"}