{"document_type": "article", "byline": {"person": [{"firstname": "Por", "organization": "", "lastname": "ITZKOFF", "role": "reported", "rank": 1, "middlename": "Dave"}], "original": "Por DAVE ITZKOFF"}, "news_desk": "Business", "slideshow_credits": null, "abstract": null, "multimedia": [{"type": "image", "url": "images/2016/01/11/world/PENN-copy-ES/PENN-thumbWide.jpg", "legacy": {"wide": "images/2016/01/11/world/PENN-copy-ES/PENN-thumbWide.jpg", "wideheight": "126", "widewidth": "190"}, "width": 190, "subtype": "wide", "height": 126}, {"type": "image", "url": "images/2016/01/11/world/PENN-copy-ES/PENN-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2016/01/11/world/PENN-copy-ES/PENN-articleLarge.jpg", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "400"}, "width": 600, "subtype": "xlarge", "height": 400}, {"type": "image", "url": "images/2016/01/11/world/PENN-copy-ES/PENN-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2016/01/11/world/PENN-copy-ES/PENN-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "width": 75, "subtype": "thumbnail", "height": 75}], "headline": {"content_kicker": "Am\u00e9rica ", "main": "Las incursiones de Sean Penn en el reportaje suelen confundir el activismo con el periodismo"}, "print_page": "10", "keywords": [{"value": "Penn, Sean", "is_major": "N", "rank": "1", "name": "persons"}, {"value": "Guzman Loera, Joaquin", "is_major": "N", "rank": "2", "name": "persons"}, {"value": "Rolling Stone", "is_major": "N", "rank": "3", "name": "organizations"}, {"value": "News and News Media", "is_major": "N", "rank": "4", "name": "subject"}], "snippet": "Despu\u00e9s de la publicaci\u00f3n de su art\u00edculo en Rolling Stone, Sean Penn fue criticado por su prosa y la actitud amistosa con la que se dirigi\u00f3 a \u201cEl Chapo\u201d Guzm\u00e1n.", "source": "The New York Times", "lead_paragraph": "Despu\u00e9s de la publicaci\u00f3n de su art\u00edculo en Rolling Stone, Sean Penn fue criticado por su prosa y la actitud amistosa con la que se dirigi\u00f3 a \u201cEl Chapo\u201d Guzm\u00e1n.", "word_count": "983", "pub_date": "2016-01-11T00:00:00Z", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "blog": [], "type_of_material": "News", "section_name": "Universal", "web_url": "http://www.nytimes.com/2016/01/11/universal/es/sean-penn-chapo-periodismo-activismo.html", "_id": "5694510b38f0d80745b73606"}