{"document_type": "article", "byline": {"person": [{"firstname": "Por", "organization": "", "lastname": "POGREBIN", "role": "reported", "rank": 1, "middlename": "Robin"}], "original": "Por ROBIN POGREBIN"}, "news_desk": "Culture", "slideshow_credits": null, "abstract": null, "multimedia": [{"type": "image", "url": "images/2016/01/14/arts/design/2016-pritzker-prize-slide-TRIJ-copy/2016-pritzker-prize-slide-TRIJ-thumbWide.jpg", "legacy": {"wide": "images/2016/01/14/arts/design/2016-pritzker-prize-slide-TRIJ-copy/2016-pritzker-prize-slide-TRIJ-thumbWide.jpg", "wideheight": "126", "widewidth": "190"}, "width": 190, "subtype": "wide", "height": 126}, {"type": "image", "url": "images/2016/01/14/arts/design/2016-pritzker-prize-slide-TRIJ-copy/2016-pritzker-prize-slide-TRIJ-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2016/01/14/arts/design/2016-pritzker-prize-slide-TRIJ-copy/2016-pritzker-prize-slide-TRIJ-articleLarge.jpg", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "386"}, "width": 600, "subtype": "xlarge", "height": 386}, {"type": "image", "url": "images/2016/01/14/arts/design/2016-pritzker-prize-slide-TRIJ-copy/2016-pritzker-prize-slide-TRIJ-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2016/01/14/arts/design/2016-pritzker-prize-slide-TRIJ-copy/2016-pritzker-prize-slide-TRIJ-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "width": 75, "subtype": "thumbnail", "height": 75}], "headline": {"content_kicker": "Am\u00e9rica ", "main": "El arquitecto Alejandro Aravena de Chile es el cuarto latinoamericano en ganar el premio Pritzker"}, "print_page": null, "keywords": [{"value": "Architecture", "is_major": "N", "rank": "1", "name": "subject"}, {"value": "Pritzker Prize", "is_major": "N", "rank": "2", "name": "subject"}, {"value": "Hyatt Foundation", "is_major": "N", "rank": "3", "name": "organizations"}, {"value": "Chile", "is_major": "N", "rank": "4", "name": "glocations"}, {"value": "Aravena, Alejandro (1967- )", "is_major": "N", "rank": "5", "name": "persons"}, {"value": "Awards, Decorations and Honors", "is_major": "N", "rank": "6", "name": "subject"}, {"value": "Affordable Housing", "is_major": "N", "rank": "7", "name": "subject"}], "snippet": "Aravena, de 48 a\u00f1os, afirm\u00f3 en una entrevista que su trabajo responde m\u00e1s a las necesidades p\u00fablicas que al dise\u00f1o est\u00e9tico.", "source": "The New York Times", "lead_paragraph": "Aravena, de 48 a\u00f1os, afirm\u00f3 en una entrevista que su trabajo responde m\u00e1s a las necesidades p\u00fablicas que al dise\u00f1o est\u00e9tico.", "word_count": "1205", "pub_date": "2016-01-14T00:00:00Z", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "blog": [], "type_of_material": "News", "section_name": "Universal", "web_url": "http://www.nytimes.com/2016/01/14/universal/es/el-arquitecto-alejandro-aravena-de-chile-es-el-cuarto-latinoamericano-en-ganar-el-premio-pritzker.html", "_id": "5696b77c38f0d865e6c348c7"}