{"document_type": "article", "byline": {"person": [{"firstname": "Por", "organization": "", "lastname": "CASEY", "role": "reported", "rank": 1, "middlename": "Nicholas"}], "original": "Por NICHOLAS CASEY"}, "news_desk": "Universal", "slideshow_credits": null, "abstract": null, "multimedia": [{"type": "image", "url": "images/2016/01/19/world/19VENBLOG-copyES/19VENBLOG-thumbWide.jpg", "legacy": {"wide": "images/2016/01/19/world/19VENBLOG-copyES/19VENBLOG-thumbWide.jpg", "wideheight": "126", "widewidth": "190"}, "width": 190, "subtype": "wide", "height": 126}, {"type": "image", "url": "images/2016/01/19/world/19VENBLOG-copyES/19VENBLOG-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2016/01/19/world/19VENBLOG-copyES/19VENBLOG-articleLarge.jpg", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "397"}, "width": 600, "subtype": "xlarge", "height": 397}, {"type": "image", "url": "images/2016/01/19/world/19VENBLOG-copyES/19VENBLOG-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2016/01/19/world/19VENBLOG-copyES/19VENBLOG-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "width": 75, "subtype": "thumbnail", "height": 75}], "headline": {"content_kicker": "Am\u00e9rica ", "main": "Aterrizando en Venezuela: En busca de desodorante en el mercado negro"}, "print_page": null, "keywords": [], "snippet": "Un par de semanas despu\u00e9s de llegar a Caracas, decid\u00ed que era el momento de conocer algunos \u201cbachaqueros\u201d, o revendedores, en su h\u00e1bitat.", "source": "The New York Times", "lead_paragraph": "Un par de semanas despu\u00e9s de llegar a Caracas, decid\u00ed que era el momento de conocer algunos \u201cbachaqueros\u201d, o revendedores, en su h\u00e1bitat.", "word_count": "775", "pub_date": "2016-01-19T00:00:00Z", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "blog": [], "type_of_material": "News", "section_name": "Universal", "web_url": "http://www.nytimes.com/2016/01/19/universal/es/aterrizando-en-venezuela-en-busca-de-desodorante-en-el-mercado-negro.html", "_id": "569ee98538f0d85519ba7afa"}