{"document_type": "blogpost", "byline": {"person": [{"role": "reported", "firstname": "Michael", "organization": "", "rank": 1, "lastname": "COOPER"}], "original": "By MICHAEL COOPER"}, "news_desk": "Culture", "slideshow_credits": null, "abstract": "The company is to have a three-week engagement at the Th\u00e9\u00e2tre du Ch\u00e2telet as part of Les Et\u00e9s de la Danse.", "multimedia": [], "headline": {"kicker": "ArtsBeat", "print_headline": "City Ballet Plans a Trip to Paris", "main": "New York City Ballet to Perform in Paris in Summer"}, "print_page": null, "keywords": [{"value": "Balanchine, George", "rank": "1", "name": "persons"}, {"value": "Martins, Peter", "rank": "2", "name": "persons"}, {"value": "Peck, Justin", "rank": "3", "name": "persons"}, {"value": "Ratmansky, Alexei", "rank": "4", "name": "persons"}, {"value": "Robbins, Jerome", "rank": "5", "name": "persons"}, {"value": "Wheeldon, Christopher", "rank": "6", "name": "persons"}, {"value": "Paris (France)", "rank": "1", "name": "glocations"}, {"value": "New York City Ballet", "rank": "1", "name": "organizations"}, {"value": "Theatre du Chatelet", "rank": "2", "name": "organizations"}, {"value": "Dancing", "rank": "1", "name": "subject"}], "snippet": "The company is to have a three-week engagement at the Th\u00e9\u00e2tre du Ch\u00e2telet as part of Les Et\u00e9s de la Danse.", "source": "The New York Times", "lead_paragraph": null, "word_count": "166", "pub_date": "2016-01-27T10:00:47Z", "subsection_name": null, "blog": [], "type_of_material": "Blog", "section_name": "Arts", "web_url": "http://artsbeat.blogs.nytimes.com/2016/01/27/new-york-city-ballet-to-perform-in-paris-in-summer/", "_id": "56a8dbf738f0d85239f495f2"}