{"document_type": "article", "byline": {"person": [{"firstname": "Por", "organization": "", "lastname": "PORTER", "role": "reported", "rank": 1, "middlename": "Eduardo"}], "original": "Por EDUARDO PORTER"}, "news_desk": "Business", "slideshow_credits": null, "abstract": null, "multimedia": [{"type": "image", "url": "images/2016/01/27/business/27porter-web-copyES/27porter-web-thumbWide.jpg", "legacy": {"wide": "images/2016/01/27/business/27porter-web-copyES/27porter-web-thumbWide.jpg", "wideheight": "126", "widewidth": "190"}, "width": 190, "subtype": "wide", "height": 126}, {"type": "image", "url": "images/2016/01/27/business/27porter-web-copyES/27porter-web-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2016/01/27/business/27porter-web-copyES/27porter-web-articleLarge.jpg", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "345"}, "width": 600, "subtype": "xlarge", "height": 345}, {"type": "image", "url": "images/2016/01/27/business/27porter-web-copyES/27porter-web-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2016/01/27/business/27porter-web-copyES/27porter-web-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "width": 75, "subtype": "thumbnail", "height": 75}], "headline": {"content_kicker": "Am\u00e9rica ", "main": "An\u00e1lisis: Para bien o para mal, el d\u00f3lar sigue al alza"}, "print_page": "1", "keywords": [{"value": "US Dollar (Currency)", "is_major": "Y", "rank": "1", "name": "subject"}, {"value": "Economic Conditions and Trends", "is_major": "Y", "rank": "2", "name": "subject"}, {"value": "United States Economy", "is_major": "N", "rank": "3", "name": "subject"}, {"value": "International Trade and World Market", "is_major": "N", "rank": "4", "name": "subject"}, {"value": "United States International Relations", "is_major": "N", "rank": "5", "name": "subject"}], "snippet": "La divisa estadounidense se fortalece en medio de una econom\u00eda global de crisis c\u00edclicas y nuevos retos.", "source": "The New York Times", "lead_paragraph": "La divisa estadounidense se fortalece en medio de una econom\u00eda global de crisis c\u00edclicas y nuevos retos.", "word_count": "1093", "pub_date": "2016-01-27T00:00:00Z", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "blog": [], "type_of_material": "News", "section_name": "Universal", "web_url": "http://www.nytimes.com/2016/01/27/universal/es/analisis-para-bien-o-para-mal-el-dolar-sigue-al-alza.html", "_id": "56b2403e38f0d82036f0a7ad"}