{"document_type": "article", "byline": {"person": [{"role": "reported", "firstname": "Palko", "organization": "", "rank": 1, "lastname": "KARASZ"}], "original": "PALKO KARASZ"}, "news_desk": "Foreign", "slideshow_credits": null, "abstract": null, "multimedia": [{"type": "image", "url": "images/2016/06/06/world/06bucharest4-romanian/06BUCHAREST4-thumbWide.jpg", "legacy": {"wide": "images/2016/06/06/world/06bucharest4-romanian/06BUCHAREST4-thumbWide.jpg", "wideheight": "126", "widewidth": "190"}, "width": 190, "subtype": "wide", "height": 126}, {"type": "image", "url": "images/2016/06/06/world/06bucharest4-romanian/06BUCHAREST4-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2016/06/06/world/06bucharest4-romanian/06BUCHAREST4-articleLarge.jpg", "xlargewidth": "600", "xlargeheight": "385"}, "width": 600, "subtype": "xlarge", "height": 385}, {"type": "image", "url": "images/2016/06/06/world/06bucharest4-romanian/06BUCHAREST4-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2016/06/06/world/06bucharest4-romanian/06BUCHAREST4-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "width": 75, "subtype": "thumbnail", "height": 75}], "headline": {"kicker": "Jurnal de Bucure\u0219ti", "content_kicker": "Jurnal de Bucure\u0219ti", "main": "La vila lui Ceau\u0219escu aten\u021bia este pe decora\u021bie, nu pe dictatur\u0103"}, "print_page": null, "keywords": [{"value": "Ceausescu, Nicolae", "is_major": "N", "rank": "1", "name": "persons"}, {"value": "Ceausescu, Elena", "is_major": "N", "rank": "2", "name": "persons"}, {"value": "Romania", "is_major": "N", "rank": "3", "name": "glocations"}, {"value": "Romanian Communist Party", "is_major": "N", "rank": "4", "name": "organizations"}, {"value": "Cold War Era", "is_major": "N", "rank": "5", "name": "subject"}, {"value": "Nixon, Richard Milhous", "is_major": "N", "rank": "6", "name": "persons"}], "snippet": "Re\u0219edin\u021ba cuplului Ceau\u0219escu de-a lungul celor 24 ani de pre\u0219edin\u021bie a fost \u00eenconjurat\u0103 de secret. Ast\u0103zi a devenit muzeu....", "source": "The New York Times", "lead_paragraph": "Re\u0219edin\u021ba cuplului Ceau\u0219escu de-a lungul celor 24 ani de pre\u0219edin\u021bie a fost \u00eenconjurat\u0103 de secret. Ast\u0103zi a devenit muzeu.", "word_count": "1203", "pub_date": "2016-09-10T04:00:00+0000", "subsection_name": "Europe", "blog": [], "type_of_material": "News", "section_name": "World", "web_url": "http://www.nytimes.com/2016/09/10/world/europe/ceausescu-bucuresti-palatul-primaverii.html", "_id": "57d2cfd495d0e021d798550e"}